有冇人覺得「立場新聞」鬼鬼地

有冇人有同樣感覺？由琴晚開始出左幾篇文章，好似想帶風向、分化，可能我自己太敏感，大家值得留意一下！

係啊 全世界都係鬼 得你唔係昨

攬炒呢個口號不嬲鳩叫 當真係炒到埋身既時候

小小仇恨都開始左膠

香港無政治人物唔係白講

有冇人覺得「岳義士條𡃁(P)」鬼鬼地
有冇人有同樣感覺？由琴晚開始出左幾篇文章，好似想帶風向、分化，可能我自己太敏感，大家值得留意一下！

立場都鬼

咁全世界都係藍絲啦

拉

有冇人覺得「連豬」鬼鬼地

未必係立場鬼
可能係寫嗰個鬼啫

冇。
大家有獨立思考就唔會比風向撚帶到
完
ps 請善用不推文回覆

P牌仔加成日改名, 拉

拉俾樓豬睇

我只係想叫大家留意下咋，有錯掌咀囉

有冇人覺得樓主鬼鬼哋
人哋登評論文章都唔得?

起完樓豬底 一係on9 一係就風向撚

讀者投稿ok? 下次睇清楚啲

為何每次意見不一時 都要話係分化

咁我自認On9囉

讀者投稿 實在其他聲音

P牌都話人鬼

直接 block 同拉
根本唔需要討論